侵選唔到，會唔會多咗人移民

侵輸到趴係到
無人會理香港
深圳吸收香港
樓價跌到東莞咁
港女做200蚊雞
學生上政治課

十一人制裁都無撚咗啦

唔係以為猶太人搞個商業圈就打得贏納粹啊?

侵選唔到你仲想有得移民

游水去台灣

除咗移民台灣，仲可以去咩地方，五眼只要無咗美國反華，其他四國對華政策肯定會好快變，收返BNO居英權又唔定。

睇下英國點囉，脫咗歐要補充勞動力
香港人去挨騾仔

又唔會咁快收，移民政策快極都一年，趕到走嘅

港樓 一樣GoGoGo
港女 一樣要$2000
學生上緊國教啦